可能係全港最型的𨋢門

一張兩張就見過，貼到爆位就真係未見過
同時都睇得出唔係部份連登仔咁講，已經全部做返豬，放棄
雖然可能暫時只能轉攻為守，努力守護自己價值，支持本土文化

國際文宣戰線仲需要大家
力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter) 每POST更新
Gap最近快返Ｄ
共狗朋友HSBC

US制裁

桐叔被捕事件

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新
HSBC

香港畫

用口罩反映自己政見而唔係防疫

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

c

嚟緊仲有咩同路人有搞作？詳情請看下面

#23Jan #灣仔 #香港節
「香港節」：壹佰捌拾
日期：1月23日
時間：中午12時到夜晚8時
地點：灣仔茂蘿街7號
Source:

#30Jan #31Jan #巿集
撐起本土巿集
日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓
Source:

#18-21Nov #全港 #快閃 #721
【721誰主真相一年零六個月 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 1月18至21日 (一至四)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

推

個個30年魔法師手速

我記得有好多𨋢門文宣都幾靚

係，佢地快到傻

其實係，雖然愈嚟愈小

因為有狗拉呀嘛
我寧願細細張
安全啲

首粥

係，我都唔建議人係一個位停留咁耐
貼完就好快Ｄ閃

藝術家留心唔好係𨋢入面表演
隨時俾人偷拍

點同你鬥

所以佢地係出面
不過都要小心，有Ｄ出面都有CCTV

Push

不過依排都小咗好多人參與

偷拍簡直係摧毀緊藝術

女

朋

[第149日] 十二港人案 律師任全牛聽證會突延期

弓

u

又想要咩女啊
我好多分類同圖

so

y

日本妹

戈

屎

尿

屁

[member]深田詠美 岩唔岩[/member]

熱一走先

推！

呢度門都好型

有大量半地都唔要咁唔識貨

不過都比過你啦

土

咩事

咁嚟個點

呢個好啲

個賊佬撞爆咗玻璃窗，然後隔籬道玻璃門施施然噉開

友

諗起之前有個賊打劫美國7仔，之後比個店員反鎖報警
之後個賊跪係地下希望人地放過佢

月

好勁

push

幫佢含就放過佢

熱門#1
辛苦大家

嚟個點

up

屌你

我仲有大把存貨，唔洗多謝我

好屈

多謝手足

文宣必須推

G

支持

睇到標題諗住入黎屌樓豬老母
時事台post乜撚野𨋢門

原來係手足傑作

做番豬?
而家呢個時勢, 仲點做番豬
PR帶風向都唔用下腦

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

萬事小心

pish